# レスポンシブコーディング

## 初めてのコミットとプッシュ

コーディング試験概要

デザインフォルダに格納されている、
デザイン画像のトップページを再現する模写となります。
レスポンシブ対応も行ってください。

HTML5 で構築してください。

画像素材は「素材」フォルダに格納しているものを使用しても、
ご自身で用意された素材の利用どちらでも構いません。

PC のみヘッダーが追従します。

ファイルをブラウザで開いた状態で確認出来るようパスを設定してください。

デザインは無料テンプレートのものを使用しています。
検索すればデモサイトが出てきますが、画像ファイルから模写を行ってください。
